---
title: Много переменных или судьба и гороскоп
description: >-
  Гороскоп (планеты на небосводе относительно друг друга в определённый момент
  времени) состоит из комплектующих: планеты, дома, знаки, созвездия, а также
  различные комбинации планет и положение их относительно друг друга. Уже видно,
  как много всего сплетено в тугой клубок, распутать который не так уж просто.
  Добавим сюда планетный период, проживаемый в текущий момент.
date: 2020-06-29T08:49:29.260Z
categories:
  - jyotish
tags:
  - Дхана
  - Карма
fullscreen: false
---
Гороскоп (планеты на небосводе относительно друг друга в определённый момент времени) состоит из комплектующих: *планеты, дома, знаки, созвездия*, а также различные комбинации планет и положение их относительно друг друга.

Уже видно, как много всего сплетено в тугой клубок, распутать который не так уж просто. Добавим сюда *планетный период*, проживаемый в текущий момент. Каждый такой период вводит в игру под названием судьбы одни планеты, а вместе с ними дома, знаки и созвездия, и выводит другие. Стало ещё разнообразнее. Гороскоп показывает ту часть кармы, которая непременно проявится в нашей жизни, и которую именуют судьбой.


А теперь смотрим на карму с точки зрения семьи: 2 (3, 4 или 5 и более) людей под одной крышей проживают общую жизнь, сотканную из разных судеб. Будут ли влиять периоды и гороскопы жены и детей на мужа? – Обязательно и всенепременно.


Взять, к примеру, ресурсы. Их количество на жизнь чётко определено для каждого из нас. А если мы заводим ресурсы в семью, то будут ли они общими? – Да. И тогда, работая, муж получает 100% всех денег, пока жена в декрете, но вот жена вышла из декрета и стала зарабатывать свои 40%. Что в этот момент у мужа? – Падает производительность, доход, случается срыв контракта/ увольнение и т.д.


Но сколько раз за жизнь бывает так, что довольно продолжительное время работает только 1, а второй ничего не зарабатывает? Не часто, да ещё с приличным интервалом. И вроде, знаешь, что карма совместная, но в прошлый раз сработала, а сейчас вот доходы упали. Не работает правило что ли?

И вот тут надо вспомнить название этого поста! Надо бы вспомнить, что в жизни много переменных, что жизнь нелинейна. В разные периоды жизни денег приходит разное количество, как и иных ресурсов: знаний, здоровья, еды, поддержки от семьи. Поэтому правило работает, но увидеть закономерности самостоятельно не так просто: муж работает 1, а период для прихода денег непростой, и вот денег стало меньше, а потом жена присоединилась к "пахоте", пошёл другой период, и всё, попёрло. Или наоборот: жена вышла на работу из декрета, а денег больше не стало: расходы выросли непомерно, и ресурсов как не было, так и нет.

Поэтому говорить надо только о ресурсах, а не о доходах gross. Это тоже тонкий момент, про который все забывают: можно получать миллион, и тратить 950 000, в сухом остатке почти ничего, а можно получать 700 000, но тратить из них 500 000. И вот они ресурсы: можно отдохнуть, пройти обучение, вложить или помочь ближним.